枝結他個action有啲高..

我果枝係Martin
想自己去磨個下弦枕 但出面啲人話martin既下弦枕好難磨 要斜磨先磨到
有冇有經驗既人可以入黎分享下較action既野

呢到冇人玩結他？

呢度得小學雞
冇人玩結他

Btw我知有個師傅識唔錯
去fb search jsplaysmusic

木結搵acousick room

又係占美心打手

check左琴頸直唔直先 用手禁住第1格同最尾個格睇下條線有冇貼住fretboard
正常第7條fret同線之間應該sip得入1-2張紙
check完直先磨d野

自己磨好危險

搵人check 下setup 先啦
一磨無得返轉頭

搵wai-e